突發事故報料區有傻仔唔小心開咗 live！！！

一齊聽
錄低埋佢，如果有料爆就有證據！！！